Report pro-chinazi nazi NOW

What a Fucking Racist? Nazis and the Commies are the same assholes

push it for nazi go home 1/10

push it for nazi go home 2/10

push it for nazi go home 3/10

push it for nazi go home 4/10

push it for nazi go home 5/10

push it for nazi go home 6/10

【Repost】

Western Leftists have been fanatically backing the most murderous tyrannies around the world. Communism was created & put into practice by Leftists. There's virtually NO such thing as " A Leftist not supporting Communism ". No matter how some of them coat themselves, the essence is still crystal clear to any sensible beings on the Right.

Alexandria Ocasio-Cortez has never criticised China. Bernie Sanders refuses to condemn Maduro as a "dictator", let alone he praised the Soviet Union in the 1980s.

Sean Penn, Naomi Campbell, Danny Glover, Code Pink & numerous Western Leftists are super fans of the mafia-fascist Bolivarian "revolution" built on oil-wealth-looting & mass-murdering opposition with death squads ("colectivos"). Their online profiles are full of "Chavez eyes" resembling that of the Big Brother.

Noam Chomsky, Edward S. Herman, Malcolm Caldwell, Gunnar Bergström & numerous "anti-war" students deny the Khmer Rouge Genocide due to their Marxist mindset.

Noam Chomsky & Norman Finkelstein act as race traitors to their Jewish state by flirting with Neo-Nazis, backing Palestinian terrorists firing rockets over the border to kill Jews, demonising Israel with NO regard to the fact that Israel has been attacked FIRST by Arab Coalition for SIX times since 1948.

Max Blumenthal, Benjamin Norton, George Galloway & numerous "New Left" dumbasses support Bashar & every pro-Putin tyrant in the world. They also slander the HK protests as a "CIA-sponsored coup"...

If you think these examples are not enough, watch RT or check them out on anti-US posts on Facebook & Twitter!

thanks for your information

push it for nazi go home 7/10

Done. let's kill all the 0.5 accounts

thank you very much